好奇一問 地盤究竟點入行？

係咪行埋去個地盤
然後問佢請唔請人？

起碼考返張綠卡先入到地盤啦....

之前有fd話識人就做得

通常讀幾耐？

同見鬼一樣講緣份

綠卡都無，點入地盤。

識人好過識字，易入行d

你個名
有保障

坐係地盤門口等

Yes 6點左右去到同個看更講話見工
過多陣就有人揀你

想返地盤唔識入手

洗唔洗帶CV?

咩事想做地盤？

緊係要啦
上次我去見，個考官屌鳩我無著老西唔夠莊重

判頭抽水係必然？

唔著老西都見你